點解旺角唔係叫Wong Kok?

點解旺角唔係叫Wong Kok? 掉返轉點解Mong Kok唔係叫望角？

咪係芒角囉聰明人

WK仔

因為叫芒角